建議拆晒D狗宿舍 起公屋又好 起商場又好 起公園都好阿

西 區 警 署 警 察 宿 舍 奧 卑 利 街 已 婚 警 察 宿 舍
灣 仔 警 署 警 察 宿 舍 丹 拿 道 警 察 宿 舍 北 角
柴 灣 警 察 宿 舍 柴 灣 警 察 訓 練 學 校 警 察 宿 舍
青 衣 已 婚 警 察 宿 舍 大 欖 水 警 基 地 宿 舍
元 朗 已 婚 警 察 宿 舍 芬 園 政 府 警 察 已 婚 宿 舍
上 水 已 婚 警 察 宿 舍

成日話唔夠地 golf場又收唔到 棕地又拎唔到
d黑警成日扮晒有正義感 今次真係大好機會表現你地真係好愛國愛港啦
拆晒佢 拎返d地出黎發展新房屋
不過睇死班狗 如果真係拆會武裝暴動

推